同bf上床，但未開始搞野，佢已經嬲左我

早幾日去左男朋友屋企
咁佢屋企冇人, 緊係要大戰連場啦
大家好快手就除哂衫
你又摷下我, 我又咀下你

咁大家都摷到high哂, 佢又扯到恆哂 準備埋牙之制

咁佢諗住入我先, 但我當時話 : 我依家都硬哂喎, 次次都係你入先, 不如今次我入你先 比我出一獲先啦

佢即時黑面話我唔理佢感受, 只顧自己出野 果晚大家不歡而散

其實大家都扯到硬哂, 邊個入先會好D??

This thread is GAY

大家69互射未最開心 super!

一睇就知你假膠 明明畀人入仲爽過入人

Help

why not 3p 咁大家都有得入

Gay 路難行

😂😂

圖都無一張，樓豬話自己龜頭大過雞蛋都得㗎

估撚到晒啦 好撚悶呀

咩呀。唔係 1 0既咩？鍾意屌人點解要搵個唔比屌既？同埋佢一路屌一你一路幫你打飛機，雙重高潮先爽，但佢手技要好

估到d乜

點算

睇標已經知係GAY post